呢度有班人好鐘意叫人裝修

或者有d真係手足

但我更肯定有班係警狗

因為佢想幫我地樹立更多敵人呀

無論發生咩事，總有班人一黎就裝修或者私了

心水清，警犬最常講就依啲，
以為幫香港人周圍樹敵就會唔記得咗佢哋

最無恥嘅由始至終都係政府同警察

警察真係唔死都無撚用

同事希望手足冷靜 諗清楚點解要做先去做
畢竟一做左就背負住坐監既風險
裝修錯左好唔抵

蕭生講過有班人自己唔做鼓吹人做

係好無道德

又中

再世韓信

而且咁大剌剌叫人「裝修」唔怕被拉嘅
只有mon Po 狗

應該用
擺明車馬
大模斯樣

小心用錯term加監

好鐘意叫人 裝修 罷工 開花
但當日會係連登就會好得閒咁睇live 而且呢班垃圾P牌多

Btw狂叫人裝修唔怕拉例子

呢種言論算 淺黃 定 淺藍

呢種言論唔關黃藍事喎

係思考問題 藍黃咁做都好有問題

被罷工 既 西鐵中坑 打㭍 學生妹
佢地講過「有班人自己罷工但迫人罷工
系好冇道德」
呢種言論關唔關藍黃事

求下大家唔好搞匯豐， 冇得揀一定要用匯豐， 用唔到citi

最撚憎冷氣勇武
係咁叫人衝自己就喺屋企屌人和理非

exactly
琴晚有人一晚出咗七個post叫人裝修匯豐真係居心叵測